4年等待

4年等待 依家fd zone左 私下唔會搵大家
應唔應該表白好？
定keep住依家咁直到佢有女朋友

最怕其實被取消資格 還不知道拼命掙扎 好岩我

吊 錦你咪c下搵佢傾下計 增進下感情 睇定先啦

咁你咪啫係兵 咁你唔表白等收好人卡啦